[文宣] 其實暴雪既魔獸爭霸劇情係好鬼正

我成個中學時期都係魔獸爭霸陪我過，除左信長亦都有玩佢原本d戰役，好多幕既劇情都好正，小弟簡左兩幕自己好鍾意既，希望同大家分享下。（可能有d位錯左，歡迎指正

索爾同好基友地獄吼去搵深淵領主挑機，地獄吼之前比深淵領主呃左去染紅，獲得強大既力量同時亦容易受到深淵領主控制。最後一戰果陣，深淵領主對地獄吼講：「你我體內流住一樣既血，你係我不可分割既一部份。」地獄吼抑壓住體內既血，一聲咆吼就衝左上去同深淵領主攬炒，犧牲自己救返成個半獸人部落。

地獄吼：I have……freed myself.
索爾：No, old friend. You’ve freed us all.

邪惡既燃燒軍團首領阿奇蒙德，由外星而黎侵略。當時三大種族：人類、半獸人同埋夜精靈決定放低成見，聯手對抗阿奇蒙德。但係燃燒軍團真係太勁，遊戲中既勝利條件都只係要你堅持45分鐘。最後阿奇蒙德爬上世界樹，想要將成個世界收入囊中之際，數以萬計最微小既部隊－幽光，衝左上去守護世界樹，同阿奇蒙德攬炒左。世界樹當然受到唔小既傷害，但係總有一天會回復正常，點都比世界陷落要好。

瑪法利恩：Just as the orcs, humans, and night elves discarded their old hatreds and stood united against a common foe. So did the nature herself rise up to banish the shadow forever.

除此之外都有好多幕好正，例如地獄吼最初拒絕深淵領主，同族人講果句”WE WILL NEVER BE SLAVES!”真係好熱血好有感覺。
希望其他魔獸同好都可以分享下印象深刻既劇情，細個窮玩唔起wow，wow玩家應該有更加多既劇情可以分享。

最後補多句，文宣手足都可以拎魔獸d劇情黎出文宣打國際戰線架

For Hong Kong LOKTAR

推